# Относительно какого давления выполняются горизонтальные полеты по ПВП на абсолютных высотах в зонах полетной информации.
Относительно прогностического минимального давлени...
среднему уровню моря по стандартной атмосфере) в РПИ